【攻城無門】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXXXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Mola Mola

ederson勁到

屌你老味細梅咩撚野防守黎

細梅屌你老母

Mustafi做乜9

走場啦. 自爆狗

包撚哂 多撚謝啊M20

舉你老味咩 仆街

細梅

細梅做乜撚

細梅????????

細梅on99

細梅搞乜撚野呀

屌，醒神啦
仲有得追

巴我黎

細梅食撚屎

On9 細梅

做乜鳩？

決賽先派膠 屌你老母

打假波......

咪撚咁on9啦，後防點解可以廢到咁
一球龍門大斬就有

bravo 助攻

yau mo offside

做咩撚野

雲加

舉手當守左

屌你又係細梅個西仔

拖細梅出去屌死佢啦

唔大戰唔派架條仆街

越位啦

巴禾>亞古獸>goal

和波is 100% 爭在邊隊係加時/12碼然

走場狗我屌你老母

cls 學界level

bravo黎

屌你真係垃圾到

可以早抖啦

屌你老母 賣撚左佢啦

似有

細梅HI大左

頭17分鐘好波 一自爆就上演入球show

係wor,無睇line up,自膠一打

每次都係咁 一定條友自爆

自爆

細梅我屌你老母

依球好撚低級

決賽無和波架

細梅自爆都唔係第一日嘅事

走場狗走啦 一早放去國米咪好 都唔知爆幾撚多次了

失一球打亂哂部署
屌你老母賣走m20啦

我果10蚊ar

又黎中門大開

屌佢老母走場狗

和到波我跟你姓路

雲加R完碌鳩同人握手

隔離兩個要提啦…
其實3個都

阿狗打逆境波

巴禾助攻

好似d人打pro club咁

又話要著紅褲既
做乜又著返白褲

屌！岩岩搵到link都已經1:0了

m20

屌你老母 舉乜撚野手 吹撚硬呀？

屌永遠都失埋呢d on9波

細梅係鬼 死全家 祝你生仔無屎忽

話咗收硬皮 不過估唔到咁快

條後防場場都爆 係講緊極低級既意識錯誤個隻 仲膠過學界 雲格都仲諗住唔洗買人

完全唔知阿古路係身後

學界都會追下吖…

咁早就輸
早啲訓覺算

寧願睇伊雲斯都好過走場狗

短撚真係短撚 對手長少少就擋到啦

skyports: terrible terrible defending

唉，次次都輸自爆

睇M20真係分分鐘會睇到心臟病發

唉

好撚嬲 又係佢

on99掂到下就想人吹 以為打撚緊籃波？

後面幾個唔好玩花式啦…

嘩 你老母你跌都跌好d 丫 跌都唔跌點吹呀

做中堅唔知背後有人

啲企位係點撚樣
細梅成日都係67咁

阿狗永遠係咁
當你開始對佢有希望
總係有條撚樣會自爆

屌 咁撚早就輸

玩具咩屌

紙板過隔壁達仔

上次對曼城又係咁，以為自己係球證，都未吹就企晒係度

真係弱撚智
呢d係乜撚野防守

食屎啦真係 睇親都見到d咁撚on9嘅防守
真係屌你老母

佢知佢仲望左兩眼 諗住foul硬

法定時間牙-.-

手足燈到bravo變門神

睇來又要等我藍救世

細梅想轉會都唔好咁肉酸啦大佬
希望你全家健健康康啦

m20幾撚時死？

失球弱智波

m20要屌
但係另外2個中堅見撚住都可能當冇事

食埋牌

k6冇態柒都唔會柒到咁

咁遠射地波

有今生無來世 來世唔會支持阿仙奴

D防守好撚廢

屌 呢球屌乜野 佢包撚曬 點諗到佢咁on9

goal kick冇offside

所以咪話3個都
第一下要提啦…

貝貝跟唔掂廸布尼

下場又係打鏝城

我羊 無波掂過

人地龍門直接攻 就攪到我地失一球同一張黃

有腦都唔會咁樣包越位 屌你老母

Bravo斬親都有

🤷🏻‍♂️ 追啦on9

輸多粒我即刻訓

已經盡追啦

廢到
直接輸多粒去訓算

Diu...

半場2:0
全場30:0

有無順link

陰公

聯賽就算啦 點都追唔到架啦

踢乜鳩野3後衛，個死老野仲未柒夠？

ESPN

Miss左球必入

其實球球都係龍門斬出黎就已經一對一 然後五五波搏搶贏 咁就可以輕鬆入波 鏝連戰術都唔撚洗

龍門球冇offside

古有哥斯尼

牛奶仔今日不錯

半場3:0就訓教算

點解換夢遺

傷

夢遺傷埋，屌

換monreal

夢遺

咁早傷埋

鑊鑊輸派膠係咩玩法....
睇到燥...

肥佬出黎

根本成隊波毫無紀律 亂鳩咁黎
不論進攻防守都係咁柒

yes 都算唔錯

2下都唔撚射得入

好心咪撚踢3後衛啦屌
正正經經唔得嘅

比人456算啦屌

人腳唔差 踢到瀨屎

撞親條腰

又走場

蒙遺又傷左 個心傷左

舉手前後都係散緊步

死撚硬
monreal 傷埋

monreal走場

monreal收埋皮

ryo蛇又出嚟

輸了

我藍今日控盤傳都好撚勁

不錯唔夠呀 要超水準
拿拿聲入兩球先啦

一陣坦克救世

MOLAMOLA

杯仔都唔俾拎.

屌你光頭佬

個人失誤關乜撚事
屌你老母細梅

應該傷

傷埋

M18

唉，食個宵夜訓了

真係對親強隊都最少一球呢d 真係點踢

今次pk了

打小個前鋒

打返433啦

最射得果個都走埋

其實夢遺係咪一直有傷

D體能貢廢踢咩波

會唔會決賽都俾人456咁on9

咁撚樣送 唔食對唔住自己

m20真係好撚on9，垃圾屎

呢場靠藍斯太子

依下係爆嘅四後衛都爆

依排夢遺傷得好密下

又傷

屌 鏝城都唔係踢得好
細梅自爆

呢排輸既波.唔好話中場唔夠人爭. 前鋒唔入波.

場場都有個中堅自爆. 點玩

kola 自爆

似係比walker 果下收皮

肥你老母

垃圾羊好hea

今季成日自爆 屌佢

迫宮

auba仲易跌過laca

條女自己腿張開唔通唔屌牙

大隻當肥

早啲瞓啦咁多位手足，聽日星期一呀

輸幾球

我驚佢自己比人迫走先

多仔専賣水貨再賤價回收

細梅反雲先鋒

某程度上好事

細梅都算水貨

其實都無諗過對鏝城會嬴
無所謂啦

好你老母

夢遺呢排成日走場

2018年仲有人諗住迫雲加

開始俾人禁住屌了

爺爺會戰勝歸來

唉屌，激到訓唔著

仲有冇sop link可以睇到

踢返兩個中堅
出多個中場搶啦屌
同曼城踢要鬥搶

張伯斯睇到細梅都燥埋

笑左 係後場玩左成分鐘

後場猜

Ho ball

無了無了

加油 阿仙奴
打死罷就

半季好波.

傷完廢撚到.

起碼有得打反擊，依隊垃圾撳住鏝屌嘅話我仲驚

見到sane都覺得驚

夢遺成日走場 明知傷傷地就咪撚出啦 咁快又要嘥個換人位

見到sane拎波就好撚驚

B24比撚狗

幾耐冇見過人同阿狗講加油

垃圾比狗又比人撚狗咁撚

sane又屈機

唔明有人仲迷佢 垃圾到

人地套進攻form啲波爽撚到

有價好賣，集中好差

出左先傷呀ON9

鬥搶

細梅係咪真係咁On9 hi 一下就舉手望球證屌你追波啦

係後面鳩猜唔知以為456緊對面

不嬲無諗過會贏，但唔係輸咁on9呀

打親3中堅都ON99

Sane 痴撚線
我地隻比狗真係狗咁撚

細梅仲投訴
投你老母咩扮無辜

唔掂得去打golf 啦

人地隊波後防頂級先可以咁

失果球 真係恰鳩矮仔

出親m20都係on99

參考利狗果場

係我藍做到野

色波

沙加俾人死亡恐嚇
細梅呢舖肯定仲大鑊
執定包袱都得喇

藍斯都黃埋

加油

比咁多空位 比d波又曳
點踢

遲早紅

時間都早 大家要有信心

牛奶+藍

殺人足球

入完波見到細梅跑 我以為佢去慶祝

咁撚樣舉手唔追，個腦有問題，唔用得

藍斯

下下慢半拍

利物浦咩人我哋咩人

通常好似係話：唔掂得去打乒乓波=.=

出腳啦

之前係咁入波嗰兩場都好早換啦 有晒前車之鑑

唔明點解要死攬3後衛
干地今年都收哂皮啦
老野仲唔識變通

半場完轉4後衛，換走細梅啦

藍斯呢腳

掛住包皮了

咪係 on9....

鬼

有錢邊到會打乒乓波牙

其實 set up 算係咁
不落下風
係輸細梅 on9

買一堆人 然後最後打得好既竟然係雙契

我藍下季去金曼了

殺傷戰術！

即刻諗起之前 K6

係唔掂得翻屋企打winning la

細梅從來都廢

冇解啦 鬼叫我撐呢隊
keep the faith

岩架啦 輸人吾輸陣 剷佢老母啦

睇黎都係要靠禾比同黑b

死lin屌你老母

Yeah yeah唔係一個濕鳩黎

一直都係啦 上限最高係呢兩個

係

追和 JJ碎大石

屌死link得好嚴重

跟

決賽一次on9足以收皮

雙羊仲懶撚過基佬 基佬都會追下波

靠佢地後追睇黎大家可以熄機

俾d血性

K6 爆完 細梅爆 再到柏芝 > 再番細梅

D人防守咁廢就咪主守啦

依家前面得auba一個跑得

其實唔差，唔係羊敗家嘅話分分鐘可以領先

mola mola

大麻可以架

1:1/2:2/3:3 is 100%ball

睇場面我以為打少個.......

ozil 都 hea hea 哋

兵工廠世界個fb page 有直播，泰文

哥帥教到隊波好搓得

想熄機

羊個球入唔到好傷

打機算 等球探通知

羊完全唔迫

又係D 波. 我地跌永遠無FOUL

人地一跌就吹.

有走場狗唔係十打十二牙

寧願睇 柏芝 下下一腳清 都唔想細梅成日懶醒係到用波 守又hea

對鏝唔迫等佢黎 ＝ 死

迫和聽日即刻搵女神示愛加買花

留意到有手足冇左千幾蚊了

邊值35萬鎊....雲加白痴

2&b 係時候 show time

懶羊羊

對面打多個細梅

點解個場可以咁靜

Hi少少 慢住落地實吹比曼城

阿仙奴後防仲廢過利物浦

羊差d

仲未訓

羊一迫就甩

搞住包皮 水貨了

點解奧巴呢d跑狗反而workrate咁低...

美羊..

羊

羊廢到

留氣反擊

水貨羊

柏芝勁左

睇黎你今次都會慳返啲錢

睇到好撚冇癮，成日輸呢啲on9波，雲加係更衣室有冇屌醒班人架

慢過公司

太瘦

隻羊輸比公司佬

....

auba 成架單車禁

羊唔夠甘賓尼跑

望住人地d中堅同我地果d 屌

6000萬

一下撞撚到出太空咁濟

水貨

佢自己咪係最大on9

好想知係由幾時開始個個都俾人撞完就訓低舉手
打學屆都有教啦，老閪都追埋先啦，到吹先好停嘛

笑撚左

渣架交到呢D波又冇人見到

買親啲前鋒變晒水貨

仲要啲戲又唔夠誇....

細梅好撚鬼

啲死球唔好再比渣卡斬得唔得

屌你 XHAKA又係唔識開死球

球球罰球都係太子拎對腳博返黎

first touch靚但係唔夠跑

XHAKA果種廢唔講得笑

唔夠公司佬撞

望巴禾放水

成隊波得牛奶係勁

原罪

如果mk有得出啲死球好好多

有阿羊就應該踢多D 呢D過頭啦

Xhaka係咪唔識控制力度

岩岩番到屋企 夢遺傷左?

Ozil始終唔係大賽球員
d積極性

Yes

6000萬⋯⋯⋯⋯⋯

哥狗先岩

而家阿記啲進攻全部靠牛奶同燒搏foul

廢羊

認真 比狗有咩用

咪係
一望一畀幾有功架

屌你老母跌撚夠未？

無

今次係hi下咋喎，完全冇犯規

ozil 續咗約之後好似冇場好波

凳腳

嚇死

X2

唔差啦
對住 sane 好難踢

差d輸鳩埋

蜀中無大將

根本係 d積極性差到

沙加又甩了

個矮仔又hi唔到粒波

aguero 痴撚線

渣ga啲死球仲廢過禾子 第一球角球邊線傳邊

渣卡中間失 差啲又輸

打強隊一定係會廢過平時7成

屌你老母 沙加!!!!!!!!!!!!!!!!

我未見過一個踢大會既人下下傳波亂鳩咁黎

x朗 仲話dlp 屌你兩下就迫失

嚇撚死

xhaka 唔好咁牙煙得唔得

下下笠個矮仔

OOO打空氣

俾返奧燒開啦屌佢老母

渣ga......

有無link 啲link死哂

隊波點解變成咁…

養老feel

d德甲執翻黎既好多都好廢

佢真係唔值咁高人工

以為又笠死ooo

有無lin 好撚lag

講真佢好過左邊 kolasinac 好多啦

ospina又爆

好撚驚

成班廢柴唔走位

今場真係打得算係咁 你老味細梅

Ozil肯企岀黎未

咁易俾人迫甩...

+1
espn 都麻麻

成隊都好廢....

Sky sport

成兩年冇場好波拉

下下都迫甩...

望一望後備 原來要攻既話得番黑b 2&b可用 幫鏝加強防守

過左十二點既都係西波

德甲勁既去哂拜啦 使黎阿狗咩

隊波出一堆組織型中場
之後打防反
打出黎一啲組織力都無

隊波冇D戰術睇下
拎到波就死去

ozil條仆街 跟本就係打工仔心態

kxxxxxx

場波好似好hea咁，同車獌差好遠

高拿出咩..

踢番442啦屌你老母

太子

咁搞法太子好快傷

牙羊 踢落同禾子一樣 6000萬 又倒落海了

Kxxxxxxxxx

K31

雖然講真兩個都廢
但你對kxxxxxxx 起碼會期望有重炮偷雞黎睇下
但對住比狗你唔會係佢身上見到任何一絲希望

坦克

呀狗d 出波係咁

咩撚野出波黎

好撚野 d出波準撚到

太子真係好撚熱血

屌你老母

kcxxxxxx

幾點都西
攻守越教越差

奶今日真係超水準...

牛奶 dive
真係冇 contact

433呀

又衰自爆
細梅咁都唔知後面有個

控定先出都得啦

高拿仙歷 係咪痴撚左

呢個真

奶

屌尻球證

老實講好憎牛奶咁樣博犯規 之前幾年傷咁多好多時都自己攞黎

espn條講波佬盲就咪撚嘈啦

大賽球員

我以為係沙格拿黎
唔踩定個波就唔識出

阿奶

屌搵個學界出都好過佢

呀奶彈上癮

要射個波比觀眾啊

德甲最佳左閘

少數真阿…

牛奶搵生命draw foul...

全隊得太子係踢緊波

點解會一年差過一年

牛奶仔
雖然你好屎 但係睇得出你努力緊

牛奶下下用生命去踢波
但啲隊友踢成咁

得返牛奶係有阿狗dna

醒呀
要博佢兩黃一紅
人地唔打少個點追.....

成隊波都唔似係爭緊冠，我屌

踩到腳指（好似係

冇落底禁出黎既波~亞羊=冇用

懷念沙格拿的出波

坦克應該有選擇困難
佢掟界外球次次都好慢

ozil auba xhaka 都要踢好啲
mustafi 廢撚事講

點解d人一簽入黎全部變廢西

藍斯老燒我覺得ok

你就屎
今日成隊波最好係佢

好似以前對獌咁 未開波已經覺得自己輸硬 求其踢

唔靠佢draw foul我哋完全攻唔入

牛奶踢埋半季離隊

D隊友睬你都哂氣 繼續hea踢算

中前場亂鳩咁分工 踢乜鬼
明明奶應該返去帶返生個波
變左渣架帶

仲唔百屌雙契.

433比鏝姦到到潮吹都似

插lan線睇幾順

Btw,隊波踢緊咩？其實我覺得做好防反，發揮下奧巴速度仲好啦。

梗係
所以我贊成啲球員動作大啲

係佢地廢定老野廢

Xhaka同kxxxxxxxx廢撚到

因為中間得XHAKA

其他上哂去

個個都玩笠波 恰鳩矮撚

兩者都廢啦

俾阿狗hea既氣氛同化左

對面啲波爽到 兩三下傳到上去

一粒有得追

高柏尼唔傷真係好L勁

可唔可以讓個杯比我廠

沙卡淨踢腳都無事

羊連公司都搞唔掂

唔係丫化...

比力啦呀狗

唔好氣餒

想訓了

曼城今日都係失水準

開心團結足球

靚仔掛

場面輸晒

估唔到

打機算 穩輸都算啦 仲要輸自爆

係咁吊高波俾羊跑

下半場出黎肯定好勁.

劇本

沙加真係任人入架喎

張柏斯 藍斯 太子 今日都打得唔錯

半場屌屌班大帝好嗎

轉4231 啦

美羊身體對抗好廢

給kompany撚狗咁撚

公司佬唔傷不嬲係英超最佳中堅

細梅咁撚樣輸一粒真係超打擊士氣

oppa開始唔夠氣

中場輸9哂

點解佢唔跌watt
我地正副隊都跌到渣都無

又冇foul

點解唔覺奧巴跑得好快

都要啦 吊多幾球就有

對面跌晒watt都輕鬆贏你
仲有乜好講

公司佬完封羊

用2&b換走走場狗啦屌

廢事大炒你

Xhaka 睇咁多場廢咁多場,屌

又冇foul on9

又冇牌 我屌你老母

一季踢十場八場~身體機能好

因為以前跑呢啲既係 禾子

走甩左幾次

我羊大把氣 無機會發揮

垃圾球證

俾人屌完就唔吹. 仆街黎.

半場剷尻牛奶都唔知幾多次

你兩年冇睇波

no foul?

Final 保守d踢姐

如果你有睇上場佢真心算唔錯

係輸細梅球on9
屌起碼55/64波

暫時仲未潰敗

奶今日比人炒起左幾多次

好想訓

講到公司佬本身好廢咁 人地完勝啞仔啦 細梅唔洗講

係 我屌

有得追既

食屎啦細梅

點解唔出mk既話時話

韋舒亞老毛病又出現 成日死推去人堆之後甩波

輸3球以下當贏ok?

xhaka呢件撚樣好走喇
打中場護個波都唔識

don't know do what

半場過數先

新亨利一逼就甩

但牙奶唔多得

唔好失第2粒
會散哂
而家吊住條命 搏好運打和涯到去12碼

今年

下半場瘋狂長傳俾羊啦屌

細梅條仆街賣撚走佢算啦

老野個排陣根本就On9，明知啲防守咁廢就谷爆個攻擊力啦，而加守又守唔到，攻又攻唔到，都唔知做乜鳩

真係

細梅食撚屎啦

太早失亂哂部署

上半場藍斯牛奶 雙契踢得最好

又係派膠...

細梅食屎啦

下半場433 or 4231 啦屌 換走細梅 今場柏g唔錯

同意

搏block?

細梅果球on撚99
仲要舉手唔追

打返4後衛啦

無人現位,焗去喎

牛奶半場俾人剷到飛起 5,6次

得果一次有吹過.

對面一帶到無哂位自己跌. 又吹.

又嚟

佢之前代表過曼聯打牙

0-1 都仲有得踢既 但鏝sub好似高>1level..

啲德甲最佳乜乜柒柒
係咪得mk叫有貨交到

wtf

估唔到可以睇埋下半場

上半場都有幾球啦
甘賓尼包晒

柏芝其實幾好

已經屌到廢事屌

仲有比比鳥 係咪唔撚識踢波

人地後備仲有耶穌..貝拿度..我地有黑B同禾B

成班大帝唔走位咪我去咯

寧願睇賀定撚下阿古路都唔想睇細梅

可唔可以快D換走X朗呀屌

唔係第一次啦
幾乎個個都試過依d戇鳩錯

4後好地地又343

Mk sub 都冇？

其實渣架除左罰球閪之外 踢得好好啦
藍奶上哂腦係咁向前 搞到冇人幫中場

1件羊 1件細梅 我DLLM

冇456已經好好
講真踢得唔差
百屌auba ozil上力

仲可以點谷
都唔夠人

埃及/禾B 換走場狗啦

真係唔覺鏝攻得幾入
係條細梅智障唔知做乜春
仲有沙卡條撚樣

坦克臨尾果球咁都要回傳比龍
食屎啦

唔係梅斯達菲自爆,跟本都仲守到

要博foul就誇啲啦
企到成碌葛咁.......

MK係獌果陣都柒下柒下啦..

唉 爺爺briefing

原罪.

牛奶越踢越燥

今季自爆左n 次

兩舊屎

輸少當贏

牛奶如果去big 4一定好好踢

走擺啦

下半場抽走佢換大麻比？

Ozil隱左

成班企定定塞晒車都冇計架喎

轉完髮型之後無勁過

好似得張伯斯識用羊咁

Chambers > mustafi

真係有價好賣

好撚on9

真係輸自爆呢下最傷

係咁比人踢

屌明明兩條友踢到完全唔駛參與組織咁既款都叫好
好似玩緊PRO CLUB防中一拎波 前面D ON9仔全部向前跑咁

屌你咩師兄，咪人人咁講你就場場咁講先得架
今場撚有咩，今日無幫中場

究竟老野有咩部署

美羊算唔算水貨 唔係好掂喎

你老味閪，谷住氣好唔gur,挨眼訓都睇埋下半場

坦克變咗雪條 傳中都唔識

打翻四後衛喇仆街

大戰隱形先係佢正常發揮..

踢得唔算差
但係一兩個機會就睇到阿古係一線頭 羊係一線尾

其實曼城都係得果球龍門 assist
343 算係守得幾好
不過好似 vs 熱刺咁
人哋領隊屌完出嚟就唔同晒
我哋下半場一出嚟就會心散即刻輸幾粒 898

死矮仔

第三場咋屌你老母

xhaka 打holding midfield 個位但完全無護波同上腳能力，搞到後場D隊友都唔係好敢俾佢，成日運唔到個波上去

好撚on9
巴禾大腳斬上去已經直接有攻勢
唔止一球
老野好地地又轉番3後
屌你老母

俾著你都燥啦d後防咁爆
我係牙奶都灰，牙奶deserve better

踢翼衛踢到咁撚廢

你話技術性輸都無咁嬲

輸埋啲低能野 屌

都要有個自爆中堅助攻先得

條撚樣黎個季好撚勁
今季廢到
唔夠高既中堅仲要成日自爆, 除左識用下波有咩可取

屌咁都叫好好
叫我老母去踢啦
神丹都勁過佢

Cech都未必救到

羊變左高大版禾子

Sor唔記得

佢老母臭閪
咁樣走甩已經好撚抵屌

佢自己都有插水啦

張伯斯輸完一球好明顯好唔妥細梅
不停鬧

2&b
黑b

換件翼
咁用韋舒亞點爆人

炮叔又講埋啲 on9 嘢

一早話撚左

迫搶唔夠多
已經打underdog啦

認真除左失個球，今日條防線都算係咁

前面如果比奧巴哨到一球，其實都有得追

守

正常啦

用高佬用跑狗都係咁踢，老野

我就係果個防中
不過可以放下長波上去
總會有空位係到

合理丫 屌你老母德國國腳...

最撚慘係佢呢個位失左個波好撚大獲

無計啦 2個夾1個都比人射到 入埋

屌 大賽呀依家

我都唔想屌佢 幫下手下半場入多粒啦

逢大戰就咁嫁啦

比比鳥不嬲打翼衛廢仲打3後防
沙加就唔屌啦 垃圾到仆街
掛住基佬了

張伯斯今日其實唔差
今日後防冇咩野 係有條ON9仔自爆
攻問題>>>>守

我都好唔撚妥佢呀屌佢老母

呢球射得好勁wo

寧願場場出夢遺,踢唔足半場再換走
都唔比哥斯拉踢
不過夢遺真係勁好多

衰細梅條25

細梅自己走場啦屌

柏芝今場暫時幾好

張伯斯踢得唔錯啦
起碼要清嘅波就清到

多咀狗黑哂面

mk 點解冇出

羊都算
細梅真係一係雪一係賣

而家吊住條老命等一個機會

睇住佢咁樣累全家正常會嬲

細梅成日自爆完扮哂野好撚無頼

培養柏芝算啦

細梅根本係迪佐奴 施維施達之流..

睇左咁撚多場阿狗都發現一個問題，
次次龍門球，都係無人爭中場，
一係就有人頂到，但比對面拎返，自己友無人去
永遠個波都係斬比人

亨利個樣西到

又有亨利講波

前面都無波到

今年真係撐唔落

平時又係輸呢d 決賽又係輸呢d

其實細梅衰球自爆
今場防守無問題 應該係想打反擊 羊入左球門前波既話
就大把本錢打反擊

幫獌踢過聯賽杯

羊真係唉
希望佢加油
btw燒半隱型

認真 依家一隻翼都無 全部中間死去 有撚用咩

學界都唔會好似細梅咁

我地仲有咩人可以用

今次好左,冇走場

球員無落場時間
雪硬左有咩事就無人換

似史基拉斯

早幾場已經有講過

難得踢得唔差

2個都算啦...唔係一場論既話 2選1覺得細梅仲好d

對曼狗果場又係
扮哂無辜咁 明明自己啲決定錯撚哂

monreal走左場

你唔賣既
點都要俾佢踢操返狀態喇

冇供應可以點....?

前鋒 miss chances 都好正常
今日 harry kane miss 果幾個仲離譜最後咪又係執到一粒
最緊要踢法唔可亂繼續穩守突擊
俾多啲過頭波羊
ozil 要積極啲喇踢得仲頹過雙契

一早話左要買翼

無翼用
唯一既翼係大麻

雲加都唔撚用翼
賣走晒

mk直頭隱形 都冇人屌

ooo好慘

咁既踢法
依場波可能得2,3個入球機會
想嬴真係諗下好了

K6又係啞既

malcom la diu
leon bailey la diu
冇人肯黎

一陣60分鐘係咪會抽沙加換黑b

iwobi

見佢唔到 冇得屌

歐霸同盃賽 keep 住出啦咁都有得賴
根本就唔掂

夢遺老矣 敵不過傷患

就算買完都係入晒中間踢咖啦..

抽柏芝轉黑碧

唔想見到黑b

明明前排3個中場打中間好地地

今場又要打3中堅

牛奶又打前一格. RAMSEY 又上前 , OZIL 係邊等波.

中間你邊個打都死啦

睇波中肯D好

慣左有我基

同埋人地龍門球開到中線位
搵防中爭頂我會覺得合理啲
中堅又唔係頂得
爭輸左又單刀

冬季轉會講過
仲比人話我已經夠用

無出喎

亨利屌鳩細梅企錯位

人地多chances
阿狗..........

要禾B 好過

正想講，今日個陣唔覺有問題，其實守得幾好，係自爆on99

冇人打到翼

輸個球龍門行咁出

一早要買馬列斯

有正常智力都會屌

老野會抽奶換iwobi

岩
王牌踢到咁不如擺多個工兵

no la
早排歐霸同盃仔都係出叔or 我夢
係近期先多返出坦克

以前CCC下下斬比大波妹跣前

龍門球就跟貼啲啦on99

抵屌啦 咁都走得甩後面果個

咩LINK都死晒

lemar la diu

係大波妹

佢防守封位 補位 foul第一點都做足哂
進攻都放左2球長波
如果巴打想佢一個帶生個波再傳killer pass既話 當我冇講過
但佢罰球真係閪到仆街

呢到d人好勁
第三場就好似睇左人三十場咁知係唔係水貨

三中堅 開龍門球 中間逗入去 佢上去把撚啊?
學界踢波?

係企錯wo
以為雙中堅有k6包

ok 啦
曼城今日麻麻地
同埋三中堅算係守得幾好

你有睇今季MONACO 就知條友幾咁廢

冇諗到巴禾傳到+梅屎漏

換走個中堅 入Iwobi/Welbeck
打433

同埋中堅都夾到埋去
唔洗咁快出晒封位嘛

佢啲所謂用波真係得啖笑

垃圾左十倍不了

唉
如果簽到李城孖寶就好

對上12場出得178分鐘咋喎

d2學界都唔犯呢啲錯啦diu

第一場已經知拿卡係水貨

咁貴買返唔場場入波都係水貨啦

其實無想像咁一面倒

不過羊都冇咩支援，前線成日得佢一個

佢d罰球一時時
有時係幾好

依到d手畜要要求個個中場都踢到好似我咁

ESPN commentary 好垃圾

lemar 攻中嚟...
唔係突破果種翼

最重要既轉身串連後防同中場
轉身失左兩球已經唔可以接受啦

咁都唔變就投降吧啦

同熱個場一樣
唔派膠就保到和...

下年歐霸都唔好打la,屌人現眼

屌! 食唔落飯

對面都係好似hea住hea住

但係中場唔掂
放4個中場中都唔夠踢

就算你企錯
你至少拉跌阿古路啦屌你老母
俾佢撞少少仲投訴

根本就55 係輸細梅

依家先食飯

我都係講今埸波
佢之前眼神防守 唔通又會讚佢咩

阿狗要既中場係我打pro果陣咁
要逗後掃波 間唔時分下波兩邊 頂到下波
入到波係bonus
不過打pro club先會有呢種人
現實有既都唔會比阿狗買到

比面老野

美國所有講波佬都係垃圾

拿，我係屌果句無人幫中場，
果幾腳佢一控就離哂腳再失關咩人地事
奶，藍今場算踢得好

其他就正常，死球西，比羊果腳靚

假波

企錯都追啦 仲舉手屌球證 無野阿

我打pro勁過韋拉啦

黑碧打住先得唔得

曼城睇住黎食

講緊下個月

都係睇嫁姐

其實都無撞
佢根本on99唔知後面有人
移後諗住頂波撞到先知

都係我迷普手足高汁

美國講波佬不嬲廢, 但都好過聽普通話同西班牙文既我覺得

屌 佢根本無出
你有無睇嫁

睇下人名咪算囉

今年d波真係好悶 攻守都無

黑B翼不了

雙契係踢得幾好

Shot on target阿狗多d添...人地得一球就係入波果球

聽

一陣咪又係換大麻b 黑碧

聽日開始食唔落

細梅食屎狗 夏天應該賣撚左佢

廢事大炒我地 1:0算

佢踢翼都唔識出波,淨係橫傳同回傳
配合又麻麻

唔追係死罪

On9啦，大麻b又咪係唔撚識落底，下下做返中間

梨夠鐘訓覺

一係食牌一係追
屌你老母訓係度學人打中堅

ooo生高啲就救到啦

對ac又要睇派膠......

有羊好應該有一對翼落底BAN個地波出黎..但我地對翼衛

咁有幾球又好有威脅既對面⋯⋯

抽走個中堅換番個中場入黎啦屌

起碼叫做知佢地講乜,但真係好垃圾
d口音又難聽

仲要舉手唔追
臭閪黎

阿古路 望一望佢真係有撞佢wo
但好小野 吹都ok 但唔吹又冇問題
佢就發顛唔撚追

不過真係冇咩人 support 羊
就算反擊都係得佢一個喺前面
ramshit 今日比較少後上

真係寧願佢一手拉低阿古路食張牌好過佢掛住投訴輸球波

一日唔吹雞都要追返去防守
屌你老母 收幾錢人工 基本野黎

咁拉法有機紅

得米八學人打龍已經係死罪

快D 2:0可以訓

點會 隔離仲有兩件 紅乜鳩

American English好難聽

岩呀
上場聯賽比鏝黑哨仲未學精?

場都無撚出
緊隱形

係啦 想要番山仔吊

拉低應該食紅

西班牙文都有激情

美國佬莫講話accent 名都唔識讀
足球個concept都唔識
講條撚

我藍打親決賽都好勁

同當年K6 個球邊個假D

有巴打話佢水貨
我諗奧巴本人都會覺得呢隊阿仙奴係水貨

你拉下衫 拖慢下 k6都有機會閘到啦
追都唔追

佢無錯喎，都無出咪直頭隱形

屌你老母mustafi

臭燒屌你今日

羊冇左mk 真係好廢

yes
British English

佢根本唔知阿古路係後面

開始掛住山狗了

舉手望球證先回身追
食屎狗黎

無兩米街場都唔敢打龍

咁你要睇下其他中埸既企位
再睇下佢點解成日都傳唔到一腳波
次次攻守轉換 藍奶都狗衝上前
奶應該要走近xhaka拎波 得佢有能力一個由中埸扭上前

利申：剩係講今場

佢黎LONDON 玩咋

你以為佢黎同你搏命?

車狗岩岩對獌 訓係到.. 你痛都要頂埋落去啦 自己禁區位
訓係做乜鳩 比人入波撚有人可憐你

做阿迷真係好撚慘

Hong Kong English先係最正，唔會聽唔明

佢係門前咁都唔入
單刀又比公司追到

我都覺得係

奧巴比盡係高啲嘅禾仔

識野

廢

Oxford accent

唔係廢 垃圾姐

個場好似唔爆

係囉 又話佢好快既？

岩呀

Ozil扮有戰術

多仔個陣咪又係咁上下
預左啦下話

又話第二主場

靜撚到

最容易失波既5MINS

輸晒啦

邊個會紅牌先

十分鐘牙

邊到有得睇請問？

好似坐唔爆

掛住大麻b了

垃圾盃wfc

成日以為施華係金毛

嚇死啦又

中堅又自爆

聽espn好似聽緊第二個語言咁

英國人：第二日番工 不了

又比人禁屌

不了

mk 隱形

屌.

唔打了 投降了

黑碧隱形

頭寒了

鏝啲組織好撚勁

阿迪達

DLLM D波上唔到去中場

開始掛住iwobi了

迪達子：我落場仲好過你地

重申一次 細梅我屌你老母

一出黎就俾人禁屌

真係得太子做到下野

好彩人地練波咁

契機！！

Ooo

柏芝K6都踢得唔差 後防真係輸細梅

其實阿而家d球員冇個精神領袖

山

on9

=.=

OOO....

d波好唔爽

拖泥帶水..

廢到.......

邊到精神領袖

-dd assist

山就算啦

ooo...

張柏g踢得幾好

費蘭癲佬要換

精神病領袖?

痴撚線咁比

爺爺

Espn條友笑9ooo

熱血青年

成隊波得太子係可以帶出重圍

以前有法比, 雲佩斯, 而家

ooo今日出波係咁斷

迷山收歛小小好唔好

屌

呢隊阿仙奴真係無咩野好講
全隊都有問題

屌你老母斬個波獲獲無人爭頂

好撚難聽

迪達子一陣會唔會慶祝

多d跑動得唔得啊班仆街

牛奶硬闖落到底線，但唔夠人上

算係咁 無乜大過失

仆街仲要換B施華 投降啦

完全無決賽氣氛

換多個攻既

仲話然R霸 A米都唔洗打啦

講下笑姐

雲加咪係

究竟點樣重塑返隊波

死矮仔學人打龍

哥狗黃絲帶🎗️

搞撚到隊波守又唔係 攻又唔係

甸奴受傷直情換多個攻擊球員..爺爺呢

爺爺走

有奶

比狗爛得未

下半場真係比人中出既開始

正解

係咪都換2&b架啦

永續爺爺

換教練同班底

換埋軍醫

摺左佢啦屌
成隊上至管理層下至隊醫冇一個位係冇問題

一個攻勢都無

不嬲都唔諗架啦
輸咪換曬啲前場出黎
贏咪8後衛陣囉

Yes 換走保特 列文

比人禁住屌

個個都hea撚到

啲傳送做乜鳩
個個都盲撚左咁

奧燒有冇踢？

速度呢？

諗起個陣好多阿狗J K31 笑鳩100分......
依家K31仲衰過牙叔

正常人落場應該好肯走位好想踢波至係

高安基走埋please

呢個真係仆街球證黎

屌你老母下半場踢咩撚野啊

半場都過唔撚到啊

巴我

追和唯一希望 巴禾

細梅回後？我屌你打fifa咩

痴線巴禾
笑死

巴禾

對面巴禾都搞笑

後防做咩

BRAVO...

巴我咁fit

羊使乜犯規

Walker同羊跑都唔輸蝕

騰雞到

比人笑撚死

兩邊做乜撚

what the hell is going on here

On9, 兩邊鬥爆

南美龍真係搞笑

Espn: what the hell is going on here

What the hell is going on here

auba可能仲慢過禾仔

巴我好撚瀟

咁Walker不嬲都快既

旁述“what the hell is going on here”

做乜鳩

細梅今場嚟搞笑架？